只有思想升級呢場革命先有機會贏

一場革命 講緊嘅係一個制度由上而下嘅變革
以一個全新 民心所向嘅制度 去推翻一個過時 已敗壞嘅制度

當大家口口聲聲嗌住 光復香港 時代革命嘅時候 但留意返我哋主要嘅訴求 例如成立獨立調查委員會 撤回送中條例等等 都只係"追究"已發生嘅事
只有少數好似爭取雙普選 真係"爭取"社會制度上嘅進步

五大訴求係好重要 但由於訴求大多數都係"追究"政府 現實只會俾人牽住走 只要政府同你玩拖字訣 逐少逐少咁回應部分訴求 人心一定會慢慢流失

香港唔係民主社會 所有在上位者都係由小圈子選出 民意對佢哋嚟講唔會睇得好高

我覺得如果大家視今次運動係一場革命 一場爭取民主社會嘅革命 一場令社會進步嘅革命 應該用更多其他"爭取"類型嘅目標做主線
例如 重組/解散警隊
改革選舉制度等等
然後以大量民宣令更多人知當中嘅好處 得到更多香港人嘅支持
咁先可以佔到主導權 向政府或者共產黨施壓

最後重申 追究已發生種種社會不公平對待係好重要 五大訴求 缺一不可
但同時應該要有更加多目標係去爭取社會制度上嘅革新 咁先可以令香港人對呢場運動係覺得有希望 有未來 從而得到更多人願意發聲 參與呢場革命

如果手足覺得有道理就一齊討論應該要有啲咩新革命目標
如果覺得廢話就由佢沉

光復香港 時代革命

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

想問下重組警隊實行方式大體係咩
之前去聽罷課talk嗰陣
有問過律c
一嘢就話冇可能

十劃都未有一撇 所以希望手足可以深入討論下

問係應該由下而上咩？

sor打錯 主要意思係全面革新

變咗「周末革命」。

我覺得要宣傳多d 5大訴求實在太基本啦 大量制度要重新改革 詳情要等埋其他人研究可行性

按法例：
(1)處長可不以書面聘約而僱用任何人臨時出任警務人員。
(2)臨時警務人員須當作為按月服務，而此等聘用須視為由每個相繼月份的第一天開始，至該月份的最後一天可終止，但即使該聘用有上述條款，該警務人員就有關薪金、津貼、酬金及退休金的服務條件而言，須與相等職級的輔警人員相同，而在其如此服務期間，他具有及可行使該職級的一切權力及特權，並受該職級的一切紀律條文所規限。 (由1959年第2號附表2修訂；由1969年第29號第2條修訂；由1997年第362號法律公告修訂；由1999年第58號第3條修訂)
(3)臨時警務人員，可獲給予1個月的書面通知而隨時予以解僱，或可給予處長1個月的書面通知，或事先經處長同意，向庫務署繳付1個月的薪金以代替通知而辭職。 (由1953年第13號第5條修訂)
(由1950年第29號第8條代替)
咁我諗任何人可以係其他紀律部隊囉，加加埋埋都有三萬幾。

我想象大致實行方式係：
1.先同外國協商，聘請一個新警務處處長，同新教官。同時其他紀律部隊可以抽人過去。
2.共同訓練新警員。哩批警員會慢慢取代現有警員。特別係有大量參與行動既警員，包括速龍同防暴警。
3.現有警員被解僱時會有賠償。但依然可以被起訴。
我諗主要係啲高層同特種部隊點換，無左飛虎/速龍/反黑，社會係會動盪。而啲低層黑警可有可無。連BID都唔行一早就要炒。但係又唔可以一次炒晒，警隊一定反，記住佢地有槍炮。

push

推！
日日都有唔同聯署，歸根究底，解決問題源頭！
重組警隊！
重組政府！
大家可以會覺得好難，可能性好低，不過！！路係人行出黎！先覺醒呢兩個需求！慢慢路就會出現！！香港人！如果你唔同意以上兩項重組，你又覺得仲有咩出路可行！？我地已經無退路無選擇！

重組警隊！
重組政府！

tui

成立第三方並且有檢控權力嘅監警機構
專門就牽涉警察案件展開調查及起訴，類似 ICAC
不過一日唔係真普選，成立乜都無用
ICAC 都被滲透喇

當然唔係廢話

假設宜家有200萬支持
我地係要諗方法增加呢個人數至400/500萬

自推